我己經成功打倒膠能

自從我笑9佢後，佢個靈異攝影廣告就比人笑到面黃

阻人搵食